發覺自己唔識鍾意人/唔太想拍拖

唔知有冇同病相憐呢

會唔會想搵人做下愛?

只想拍不想拖

搵個一樣咁諗嘅人 陪住對方咁過

巴定絲？

加油，總會遇到真愛，只要信

絲

現實中冇

唉...佛系緊

長期搵唔到個岩feel
唔岩既單身仲舒服自在

曾經鍾意過既人係點？

都係
有時好似大家有feel
但一齊落又冇想像中咁好
所以我就提出做返fd

你本身圈子闊唔闊先？會唔會係你身邊既人唔岩你？

自己比較少異性fd
就算有都一係毒
一係有另一半

諗住點識有可能發展既異性

試下男人換下環境巴打

I know that feel

唔考慮下毒L

真係唔知

我係絲

共勉之

咁要睇下毒成點嘅

拍過一次拖 之後就唔知咩叫鐘意人

因為hurt過定點？

又唔係hurt 但就無再鐘意過人

唔緊要嘅
未遇到姐
我就難搞好多

我都係咁諗
利申A0

身邊fd都多A0
我反而羨慕

單身太耐唔知點擺時間出嚟

所以我都覺得自然咁仲好
唔需要刻意出pool
不過愛呢樣嘢係講信任嘅
好似賭一樣
如果你對佢有feel嘅可以試下
最多唔得或者唔對路咪即走

樓主平時係咪好獨立既人？

我覺得佢地咁樣就好似個世界得佢男/女朋友咁
冇咗自己生活
不過你唔洗太過質疑自己嘅
寧願俾啲時間自己遇上啱嘅人

即係點？

唔知點抽時間去拍拖嗰啲自己一個實在太自由

係外人面前都算係獨立
但識我嘅家人同好朋友就知我幾半桶水

其實向好方面諗就係你唔需要煩另一半嘅嘢
享受自己嘅時間
做自己鍾意做嘅嘢仲開心

其實我都有時會同你一樣諗法
不過會諗返好嘅方面
可能我本身都唔會放愛情係第一嘅人

希望我地都可以遇到啱嘅人

不了

agger

有同感
識親人都係有個距離咁 好難熟絡
但自己又覺無乜所謂

自己本身圈子又唔大，又唔去主動識人，有好感嘅人都對我冇feel，我諗我哩世可能就咁算

只想啪不想拖

同感。成日覺得係有好多靚女但靚女就想溝就好膚淺想搵個有feel多啲。。不過個人太內向真係冇計。。

我就冇機會拍拖，圈子太細，又唔想玩交友app，咁搞落去應該一直會A0係好多時間做自己野呀，但有開心野果陣又冇人分享，唔開心果陣都冇人分享
絲打幾歲？我諗想唔想拍拖呢樣野好大程度上係因為朋輩，再嚟係屋企人

我明 我上一段係到一齊耐咗冇咗當初嗰種感覺
覺得自己一個仲好
而家係就算鍾意都唔肯定鍾意
驚一齊咗又會冇咗種感覺
唔想害人

點解會冇感覺

有

同你有d唔同，以前會一個接一個
依家完全冇晒中意人既感覺，同所有人都保持距離就算
覺得淨係相處都好煩

竟然有鍾意嘅感覺
我覺得可以try try

咁而家你地仲有冇傾落去？

對大家都好嘅
費時冇feel又繼續同人一齊
浪費佢嘅心機

唔緊要架
我諗你係搵緊一個同自己合適嘅人姐

嘢

梗係啦長時間男男

絲打幾多歲
我容易對人有好感，但又唔係好鐘意，又成日驚會被人hurt，或者hurt到人，應該一世A0

諗起我fd又係冇啦啦俾中同搵返佢
好彩我有果個中同fb 發現佢sell保險
叫我fd小心啲佢
Btw 你都係留意下佢先

21
我同你嘅諗法都幾似
不過我係享受單身嘅而家覺得

我都係。我寧願過返啲簡簡單單每日同唔同人扑野嘅日子

好奇問下 你享受單身具體啲即係點？

我就覺一個人輕輕鬆鬆，唔洗顧忌對方啲諗法
要諗下大家做乜好，傾乜好，耐咗反而會覺得攰

一個人發下夢，聽下歌仲舒服